巴打們！元朗鄉黑係賤，但唔好被煽動變群眾鬥群眾！

元朗鄉黑，一定要搞佢老母 但要記住終極目標係狗、港共同中共！

而且鄉黑無狗咁多枷鎖，同佢地硬碰，我地無著數。

有無元朗巴打可以起到班鄉黑底，得閒幫佢裝修下，或者探下佢地屋企人仲好。到時佢地草木皆兵，精神壓力一定好撚大

果班都係政府走狗
唔係市民 唔係群眾

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

光復元朗！！

一切先求安全，其次求果效，最後先再理支線任務

警黑合作

黑警咁撚有米請元朗班支那狗幫攻？

佢地從來都唔係群眾嘅一部分 佢地由開埠以來都仲只係當權者嘅走狗

理智想知道係對方跪計 但情感上好想打柒班撚樣